抗爭發展到呢個階段，藍絲已經=紅絲

啲言論愈黎愈紅，愛國反共不復存在
唔止親政府咁簡單
直頭啲口吻、立場同支那人差唔多
如果港共要求出動老解肯定拍手歡呼

根本藍屍一開始就係支那狗
唔係奶共點會覺得黑警要支持

係就快D 出啦, 呢班友唔少係得層樓, 輸撚到佢地仆街仲好

淘汰國家民族主義是重中之重

試著說：“紅絲”，不要說：“藍絲”

過咗兩個月都仲係藍，一係智障，一係自私。呢啲人要等到食飯都俾狗打斷骨，個孫落街買雪糕都食彈嘅時候先識醒。

而家根本唔係藍黃嘅問題，唔同人可以有唔同政治立場，但公義只有一種。到而家都仲撑警嘅，等佢自食其果罷啦

所以👇🏿
大家有冇諗過，其實有5星旗，做乜都岩？